夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

mk

why

因為真係mk

仲有兩日

聽日八半堂 但已經兩晚訓係床睇日出

唔醒仲好

你

飛機

今日唔睇

y

木22

dayoff

訓唔著

攰 但訓唔著

我係諗緊一個女仔諗到訓唔著

樂

聽日返夜晚6點 好難唔知醒

唔喎